遊行中途休息方法

小妹第一次遊行
當大家喺馬路中間行到攰嘅時候
如果同埋朋友一齊坐低
唔知得唔得？
最好問埋隔離使唔使一齊抖
政總咁逼
關心吓大家嘅身體狀況呀嘛

明唔明我講咩

唔小心唞耐咗 見到龍尾啲人